[一哥勝得威]二月二十一日快活谷九場夜賽討論區

仲想開比卡超

留名

今日大勝 尾場尾數中2 11
11 p
Fatfat過年

比卡超留黎分析用

做好曬備忘
我本馬簿就黎厚過呀蔡

拉仔出黎解釋下點解騎師王0分

水淨鵝飛時間到

馬會派左好多錢俾傷者
今日要幫狗會贏返d返黎 做返好條數

習慣就好

埋數贏5千幾，新一年好開始，巴打加油

今日你好彩有三甲

差唔多呀巴打

我都正數起步

今日靠屎卓豐汁唔少

今日得廢老輸

只有廢老輸錢

我都係

咁我係廢老了

同同同賺錢

賽後你點睇:大仆街手馬唔win都應該有數p, 點解仲會0分收場

西拉退出個場就已經為全日休息做好準備

誥令有喘鳴，玩完

見到貓蛇個po名先知勝得威過黎谷屈機

天下為攻跑谷3班試左谷閘屈啲

我超電光石火搞掂啦

雷狗又零分

真係r頭，二月尾咪有場田草，咁趕過黎跑谷

阻鳩住D百萬挑戰盃機會馬

我全都要

今日4樓成闈見蔡行黎行去

搵緊人買起雷閪

星期三要買佢了

想行埋去問佢2個今日做乜鳩

佳龍駒究竟有幾勁

老實講，今場真係幾悶

跑馬地，雷閪:抖多日先

星洲司令可以做到另一隻雄心威龍？

唔悶喎 有喜躍時刻彈甩1400米 一出即勝呀！

埋單贏兩萬幾，我條過關淨係中得巫顯東，好撚後悔臨場冇要中華盛世

雷神唯一有得收錢既一場

綠字

原來放假係會多翻 d 人

True

講緊當家個場

今場

今日：喜躍一出即勝
老實人扔垃圾主帥落地
綠勇士扔李寶利落地

馬仔賀年娛賓 好睇過馬術賽！

睇翻個分段時間，冇段吸引
等報告睇下9up啲咩

具腸美因為冇J彩星要停兩日

lm

今日唔反蔡明紹吳嘉晉

淒涼佬俾吳長進騎大雄圖就好睇

唔會啦
佢條仆街邊有咁好死
口講自己啲馬得既時候，咩人上去都得。
實際上最好搵大仆街，我頓

儘管根據賽事規例，第四名馬匹並不能因為在出閘時的意外而被宣佈為無出賽馬匹，但在宣佈覆磅完畢前，小組依然向騎師莫雷拉查詢有關「當家精選」今仗的出閘情況。莫雷拉表示，「當家精選」於開閘時自己將頭低俯，因而出閘緩慢。觀看過賽事影片後，小組完全同意，正在被閘廂助理員協助的「當家精選」將頭低俯，而且並無任何外部因素導致該駒出閘緩慢。
自千四米處起至千三米處，「當家精選」失去右前蹄的蹄鐵
有啲咁既例既咩

包裝騎士又出

上場賺盡先贏 今場賠率仲要肯定無咁fit

廢老認為奠雷拉的表現難以接受, 奠雷拉必須試閘及格, 並且通過獸醫檢驗後, 才可再次出賽

【新春孭鑊鳥】雷神輸掉馬迷兩億！首匹范高爾子嗣在港勝出
兩億

日日買雷拉，聽日聽仆街

咁樣睇返 佳龍駒真係好勁

首飾太陽都係

首飾太陽瘋狂增程，我雅真係發揮一絕。

我品先最勁

下個星期日會唔會係大仆街最後一次騎我旺
冠軍一哩當家精選照計會跑，女王盃，遮打又有巴基

終於重投有機會我炒懷抱

我獎游馬河退役

下季我拉會唔會碌去日本跑

其實我都幾鍾意獎B

佢搞唔搞得掂個日文考試

當家冇咗塊蹄鐵有幾大影響?
好撚驚佢今場彎咗

今場就算冇慢閘冇跌蹄鐵都會輸，最多咪入到q
但下場俾盡p

忠心乖巧 除左眼罩又靚仔

真係長力問題
不如退一步唔好跑打吡仲好

留刀 一喱 最多女王銀雞 等hkir召返主帥呀雅啦

睇佢頂唔頂到馬主壓力，馬主團體好錫馬，但今場證明左佢實力止於一哩

由其當家精選老母真係好錫馬
唔記得第幾連捷，見佢都眼濕濕

牙拉冇馬騎都係一個因素，我估會跑打吡

反拉大勝日? 平時初三開熱門多 今次得尾兩場開紅盤

好多馬走光

馬主唔俾跑，乞衣隻不可思議咪大仆街騎，潘狗雖然騎過佢贏g1姐，但果個g1係次級野黎，仲要傷完未開始谷，潘狗點都騎時時精綵

我覺得呀蔡唔會夾硬跑打吡

白鷺飛翔真係怕了 下下飛到咁出咁追 買w 慳返

不可思議傷左十世
打比應該molamola架啦

唉 不要再說
大車左 又第2
今日3隻第2
精暉 時時 白路

其實仲有隻翠龍，完全諗唔到點解唔跑今場

比你提提
睇返原來停咗成個月課，可能傷了

蔡約翰仲有隻平海福星有報打吡，血統上應該跑到

旌暉 真係長捧 位置實有
今場一絕啦 無計

當家退返一哩 平海1600到2000馬

原來1月23號左後腿外側小掌骨骨裂

今年呀蔡d馬全面屌打大摩

大摩今季食嚟食去都係老本 啲馬都上唔到去
喜裝寶，佳騰駒好似唔差 但唔似贏到打吡

原來星洲造1:46:99 經典杯
史上第二只慢佳龍駒0.01秒
最後二百睇個勢都未盡

喜裝寶個進度好過佳騰狗，打吡四重腳必要

下場直插5萬win

唔夠時時跑

應該一上一落

我覺得時時未必反先到

其實勁秋都跑得好好,去番自己原班跑贏得

今日贏幾百
見到咁多巴打贏大錢覺得好勁

輸個陣大家唔知

我本大姐，足足一個月包頭，今日先完

呢句真
我包三四個賽日又贏一日 計返條數都係打個和

其實個個都係咁

包咗好多個賽日 今季唔知搞咩

奠雷拉累到幾多個巴士司機比馬場廢中開年？

今季好似有啲野變緊
馬房實力接近咗太多，終點真係四五隻一齊影相。
以前大多數二疊兩行排隊咁跑，加陣好多時兩三隻三疊。條track先係重點，永遠捉唔到佢想點。

成日都開埋一個騎師個邊

夾硬跑4歲系列，浪費狀態

獻惑。唔長進

與龍共舞 雷神

明減分飛得

大大注車落去

雷超比卡超

好似當年改為放係前面

軍歌 合埋眼單w 唔會又係阿哥 搭阿哥掛

今場幾多對手

天下為攻為乜去快活谷跑

有馬迷緊張大叫，亦有馬迷愁眉不展。

表情王避過一劫？經典帝國原對手 大勝近十個馬位
即時賽馬 2018-02-19 09:32:00 HKT

八歲馬強勁搖滾於三級賽防火線錦標，大勝9.75馬位。（Meydan Racing）

贏馬拍檔巴米高（Meydan Racing）

台前幕後濟濟一堂（Meydan Racing）

經典帝國正於杜拜作最後備戰

有表情王之稱的練馬師蘇偉賢，今年以麾下泥地新貴「經典帝國」炮製遠征杜拜三部曲，頭炮本為上周六（17日）在美丹馬場舉行的三級賽防火線錦標（泥地1600米）。

最終「經典帝國」棄戰該賽，捨難取易，轉為角逐香港時間周四（22日）晚的國際評分錦標（1600米泥地），鞍上人是本港首席華將梁家俊。

回說今屆防火線錦標，最終只有六駒落場比賽，並由八歲老馬「強勁搖滾」再展威力，贏到對手無得跑。

此駒前仗在二級賽擊敗「轟雷暴雪」，這次轉入直路後，不需鞍上人巴米高催策，已能自行增速脫穎而出，以無敵姿態拋離亞軍「宇宙查理」，大勝9.75馬位，從而稱霸防火線錦標泥地三級賽。

「經典帝國」倘跑防火線錦標，勢將不敵「強勁搖滾」這匹多項分級賽冠軍，對軍心難免有所影響，蘇偉賢如今可謂「避過一劫」。

【越級挑戰】剛贏三班1400米！羅富全：馬主想下仗跑打吡
即時賽馬 2018-02-18 23:59:30 HKT

羅富全

精明才子

沙田今午（18日）第十一場三班1400米，羅富全馬房的不敗世界馬王「范高爾」子嗣「精明才子」夥拍潘頓，6檔起步沿途居中，末段加速逐漸拋離對手，最終以個半馬位之先擊敗亞軍「白鷺飛翔」勝出，「精明才子」在港首度贏馬。

羅富全說：「『精明才子』現年4歲，有資格出戰打吡，此駒馬主團體很想讓牠出爭今屆打吡，馬兒勝出今仗之後，我會與他們商量才有最終決定。」「精明才子」勝後料由80加至90分左右，計評分或可入選，但牠只勝三班1400米，欠一、二班賽根據，在港連1600米也未跑過，亦欠長力根據，頗成疑問。

「精明才子」馬主駿才賽馬團體經理人梁冠華說：「『精明才子』出自歐洲馬王『范高爾』，此駒由我們親自揀回來，現時已經開始成長，實力仍有進步空間，我當然希望牠能夠競逐打吡，但不知道其長力如何，要先與羅富全研究。」

小組依然向騎師莫雷拉查詢有關「當家精選」今仗的出閘情況。
莫雷拉表示，「當家精選」於開閘時自己將頭低俯，因而出閘緩慢。觀看過賽事影片後，小組完全同意，正在被閘廂助理員協助的「當家精選」將頭低俯，而且並無任何外部因素導致該駒出閘緩慢。

西拉

大北列癲馬王 赤狗寶駒

較令人意外是「星洲司令」馬主黃敏華，以及其父大地產商黃志祥，兩父女與其他家人朋友一個都冇到場拉頭馬，賽後只見苗禮德夫婦及史卓豐女友Hannah在凱旋門影威水相。

苗禮德夫婦及史卓豐和女友Hannah

其實都諗唔明點解唔到，養馬大多數為左面子架啦，贏大賽都可以冇代表

搶分跑杜拜掛

我估翻咗新加坡

過年緊要

頭兩場跑曬雷超比卡超
邊趕得切黎屋企睇寵物小精靈

睇番二班短途真係冇賽程,唔怪得

撚頭又12檔

又重演呀哥鬥呀哥
喜悅 駿明 底出？

呢場正 1-7號都有績

屌你原來hahababa又跑

一落機 去撚咗睇報名表

勁難度 小注

真先生 加州望落去唔夠砌

呢隻係要防

冇一隻可剔走，今次反而睇淡愛駒一哥。

幾撚賤呀狗會
編呢堆係第6場

然後第8場都係一堆勁馬 騎師又轉曬
睇黎不賭為妙

馬會編場真係..，如果係二班80分以上短途馬，一係剛剛初三去同旌暉跑，一係得月尾既1200泥地，想跑田草要去到三月中。
唔怪得天下為攻都過黎玩

原來泥黎冇留意

目標唔係呢場 ？

天下為攻vs以奇用兵 who win

呢隻唔攪返好個韁口都唔使睇佢住啦

搞番都跑唔番啦 劣性馬

下禮拜又有14 隻初出

呢D 時間堆新馬開始出黎跑
可以考眼光睇下捉唔捉得中D冷既

1200米唔睇老馬了
1/2檔兩隻要左先
大摩隻美麗鉅星都要留意下

海肥輕磅惡過狗

香港班地產佬真係好少見佢地入馬場

返工咁返

就黎取代到炸魚薯條個位

英勇大師 啪啪啪

希望下季會檢討下 星期日二班1600 又係冷場 本身得4隻 遲加入3隻
呢排一堆預左跑4歲大賽都唔會跑呢啲 放多啲短途好過

想問下如果我買連贏過關係咪用固定倍率 定係之後d場次會有升跌

香港放棄2400都算，但1600-2000既高班賽可以幫助發掘下有冇依d中短離好馬，不過狗會唔派獎金鼓勵班馬主遠征其實都吸唔到幾多新投注額

返圖書館溫書啦好嗎 ？

第六場會好好睇

海g

趕honours project都要上水屌霍利時
比卡超早兩個星期唔跑谷草1800咪好

跑完5班就跑1班？馬會搞咩，編得好怪

弱組一班

勝得威蝦細路

佢最細喎好似

少馬唔編係孖T 三T場合

暗示唔會爆

想call馬勝得威個場

想笑9赤狗

方便兩超開孖寶

咁少馬跑 追多次包裝騎士

望落去低人一班

有頭三幫你含

低過1 2就梗
睇係賺唔賺到形勢
5號就出來搞笑既

入直路喇
前面包裝騎士佔先呀
埋面勝得威俾佢攞正個平衡騎落去有架

賽馬唔係用固定倍率， 騎師王除外。

得騎師王係對馬會對賭

Hahababa退出埋

比你都罷工啦

騎士千八好啲

pq 都無得賭

第一隻飛英勇大師，第二飛寶駒

兩隻都唔可以忽視
老仆街增程1650真係唔知佢諗咩
如果後者你講川河寶駒就冇可能忽視 但如果你講還俗 呢隻就898啦

訓身

【香港賽駒受注】10:30pm先開頭場！馬迷本周四要捱眼瞓
即時賽馬 2018-02-19 15:00:13 HKT

美丹馬場(圖：杜拜賽馬會)

香港馬會定於本星期四(22日)，從杜拜美丹馬場直播受注「杜拜星期四賽馬日」六場賽事，首場轉播賽於香港時間下午十時半開跑。

2018年杜拜世界盃嘉年華現正如火如荼地進行，「杜拜星期四賽馬日」是這個賽期的第七次賽事，當日賽事包括多項草地黑體賽(表列賽或以上級賽賽事)及專供泥地專家競逐的高班讓賽。

由香港練馬師蘇偉賢訓練的「經典帝國」，今季自轉戰沙田泥地賽事後，表現突飛猛進。此駒現已抵達杜拜，準備角逐其在當地首場賽事95-105分讓賽，並以3月31日晚上的杜拜世界盃賽馬日賽事為終極目標。

「杜拜星期四賽馬日」各場賽事的最後宣佈出賽馬匹名單及排位，將於2月21日星期三上午公佈。

當晚直播賽事名單：
指標評分89讓賽(泥地1400米)
杜拜千禧錦標(2000米草地三級賽)
沙鏢一哩賽(1600米草地二級賽)
95-105分讓賽(泥地1600米)
95分以上讓賽(泥地1400米)
美丹短途賽(1000米草地二級賽)

霍利時開大會 唔係出招為乜？
即時賽馬 2018-02-20 10:13:05 HKT

霍利時開大會

南非練馬師霍利時馬房在周三(21日)跑馬地夜馬賽事，出馬相當踴躍，共達七駒且分布不同場次，內中不少具實力爭勝分子，如「力王」、「金飯碗」、「得其康」等，陣容如斯鼎盛，唔似出嚟陪襯咁簡單。

點解咁講？因為除了戰馬本身有一定份量之外，近朝晨課，練馬師老霍頻頻與李寶利、梁家俊及郭能等騎師圍在一起開大會，今晨（20日）晨課早上亦出現同類嘅鏡頭，唔使畫公仔畫出腸啦，不妨盯緊此路人，似有意在新正頭大舉搏殺!

【馬迷福音】一日六場級際賽 一次過受你玩！

即時賽馬 2018-02-19 15:42:05 HKT

考菲爾德馬場

香港馬會定於本星期六(24日)直播受注澳洲考菲爾德馬場「藍鑽石錦標賽馬日」其中六場賽事，首場轉播賽於香港時間上午11時15分開跑。

當日的主題賽事藍鑽石錦標，將由一眾頂級兩歲馬平磅競逐。這項國際一級賽的途程為1200米，獎金總額達一百五十萬澳元，是維多利亞省獎金最豐富且享負盛名的兩歲馬賽事。

同日另一項重點賽事為國際一級賽未來錦標（1400米），這項賽事是由墨爾本賽馬會主辦其中一項供短途及一哩馬競逐的頂級賽事。藍鑽石錦標賽馬日各場賽事的最後宣佈出賽馬匹名單及排位，將於2月23日星期五上午公佈。

當日直播賽名單：
顏士高錦標（三歲雌馬1400米二級賽）
未來錦標（三歲或以上1400米一級賽）
楊彼得錦標（1800米二級賽）
藍鑽石錦標（兩歲馬1200米一級賽）
渥利盾（1100米讓賽一級賽）
禮貌錦標（四歲或以上雌馬1400米三級賽）

淒涼佬玩底出

世澤之星同hahababa明知上星期日會跑
唔明點解當初場一班1650都會延遲報名加入 依家又話唔跑

延遲報名既三隻，hahababa 退出，剩返兩隻動機成疑
騎士就岩岩然左可能想跑個遠遠落後既第五拎少少獎金
英勇大師係香港未跑過一哩但今場只係蝕一分黎跑？

第2場得6隻 無補入 得頭二有位置？

Yes

係 我索性搏三重彩好過

直播班主持有冇咁on9
場經典盃可以講係慢步速
中華盛世係快放唔係慢放wo

想要我超

放到跑谷咁 返黎都有p
Btw個場有巨額過關告東尼pq

得番兩隻place咁就難玩啲了

牌面得1,2,3,7姐

霍利時=散倉

1800第二段22.48同我講慢步速

軍歌位置1.0

不如估下比卡超第幾名過終點

佢地睇開21.5卦

位置總投注額 $5,917

佢地心目中大仆街留後入唔到三甲/放頭馬唔斷就係慢步速所致

第一名，由後面數
因為無啦啦兩星期前跑左場用左力
仲有細仆街一定分心星期四係杜拜要出風頭，今日一定小心過十三少

呢場應該睇下馬算

修島風老巫過黎騎大雄

仲以為蔡頭 見佢操咗幾課

巴度係咪離馬迷而去了 ?

蔡頭騎巴基丫嘛

係wor 屌
老咗真係無咩記性

達羅素好似會俾力架

然後四季旺排位後退出就過癮

又有一哥軍歌

炒飯谷草定律：
Double or nothing
0分/24分
暫時睇好一隻咁大把

之前有巴打話巴度可能續約留耐d？
堅定流？定要等下季

下季 佢走左了
法國個邊有聘約在身

第二場個一班賽 大冧把三隻個磅 點都要拖返兩隻

仲好,唔駛諗點拉

又有消息話潘蘇通叫左蘇銘倫過黎

聽晚係唔係田泰安世界

細佬賭咗3年 聽日想入馬場 快活谷 第一次入 有咩要注意

蘇騎大雄圖同大印銀紙

老巫又騎壯思飛

6樓舒服d

尾3場好走

派左開工利是,聽日又有錢賭

海外騎師獲准在2月25日沙田賽事中策騎出賽
20/02/2018 15:42

下列海外騎師將獲發訪港騎師牌照，以便他們於2月25日星期日在沙田的一級賽中策騎出賽：
騎師 馬匹 賽事
布文 明月千里 花旗銀行香港金盃
巫斯義 壯思飛 女皇銀禧紀念盃
蘇銘倫 大雄圖 花旗銀行香港金盃
大印銀紙 女皇銀禧紀念盃
依照賽馬事務委員會先前所通過的有關批准海外騎師在香港主要賽事中策騎出賽的準則，上述騎師獲准在所述賽事及同日任何一場賽事中策騎出賽。

吳長進概念股

垃圾李獻計 明明係當家精選唔到1800
你識唔撚識馬

佢係大仆街忠實fans，最叻小罵大幫忙

蘇師傅騎大雄圖

don't make stupid people famous la

巴基之星配雷閪？

以奇用兵 殺哂？

蔡頭

正！大外一氣！

買雷狗6串1win(唔買天下為功)準備上樓

配蔡頭有分頭仲唔買
之後比大仆街搶返又自己停低

出閘先拋大仆街落馬

點解雷閪會俾人叫大仆街？

馬場有個大仆街 佢個名叫_ _ _
幾順口 當然佢既所作所為先係重點

累到巴士司機比馬場廢中開年仲唔係大仆街?

小心奠雷閪明晚7 win報復反拉黨

聽晚潘狗咁多惡馬，唔知會拉邊隻

人強馬勁 落到黎呢班

拉頭馬定拉馬扮塞先

忙到痴線
終於可以抖下睇下馬

扮獸醫

洋將獸醫代表我頓
華將獸醫代表家俊

兩大獸醫

聽日 交call馬稿
劇透 赤狗寶駒

手足們注意身體
唔知係咪新年食太多好野 再加上晚晚chur功課搞到四五點先訓
頭先趕趕下功課嘔到七彩

準備好身子睇雙超孖寶

望腳

金秋？

金獅叻將,十檔,郭能,我見到劇本了

咁十三谷草騎軍歌又真係幾好成績既

會唔會第3次呀哥搭呀哥

家俊明晚會唔會因時差而眼訓

沒有巴度的第一天 陰

聽說很久不會再見他

暫時覺得大細潘，李寶利，田泰安手馬幾好

搭個隻都係呀哥啊 軍歌

落定早飛算

沒有巴度的閃耀駿駒

11號，準開減5加騎練，諗住揸膽

11始終唔勁 膽好笨

5狀態如果唔錯可以鐵角

3號反而想飛走佢

頭場1-5都有機會,唔知開邊瓣

飛4

[img]
[/img]

賀賢

一堆放頭馬
諗左成晚決定都係買西超創意寶

同場冇場稱得上勁

2 11 都估賺形勢下，雷超實在有啲超買

我執多隻撚頭 沈拿放頭換倍率

雷神今日會否發威 4號 我見抖咗兩個月 操練都好 但點解會係熱門

雷神騎鍋牛都大熱㗎啦

無坐騎 行路都大熱個d黎

R1 雷超 欖球鑽石
R2 勝得威 川河寶駒 英勇大師
R3 驍武 鐵男 珍珠寶
R4 海之濤
R5 小島怡情 精選直前 及時行樂
R6 軍歌 一哥 喜悅繽紛 駿明珍寶
R7 安荃 紅運發財 力王
R8 天下為攻 陀飛輪 翡翠劇院
R9 奮鬥雄心

霍清專業分析
第 2 場 - 山光讓賽
2018年2月21日,星期三, 跑馬地, 19:15
草地, "C" 賽道, 1650米, 好地
獎金: $2,500,000, 評分:110-85, 第一班

勝得威：人做豬3亞軍你做豬3亞軍 仲要俾人拋離咁豬 之後係咁俾曬機會都唔識係分級寶上名 叫自己做豬3亞軍都唔好意思啦 今次老仆街仲要出兩隻 咪又係同英勇大師你望我我望你咁誤會一齊3344返黎

川河寶駒：係沙田係咁妹下妹下 豬到隻馬信心都冇埋 自稱谷草1650專家但咁多次贏馬時間竟然冇一次快過我超 都係呃下獎金之後又返沙田同南部演義鬥廢架啦

包裝騎士：上次十班步速十班時間贏左只係迴光反照姐 今次我超同你打真軍仲想偷雞？不如同蒸氣火車提早做逃兵去澳門同班偽豬1馬妹下妹下啦

哈蝦巴爸：場場去場場都贏唔到 依家chur到傷埋要搵JS爸爸 跑唔到咁chur就咪曬報名費啦

赤兔寶駒：人做LDV個仔 你做LDV個仔 人地雷超開始慢慢爭氣 赤兔寶駒就廢到有班假和尚都忍唔住還俗入場指住你黎笑就唔好影衰LDV一系啦

英勇大師：臨老先學人跑谷草1650米 1400米都未搞掂就唔好害鳩東東要佢柒啦

[size=6][gold]比卡超：我超上次面對十班步速十班時間都可以係唔擅長既谷草1800米淨係豬個幾馬位 雖然霍利時部署都係垃圾級 但上次咪當試個閘熱個身 當為左準備呢場賽事都冇壞 講開霍利時 數數下手指佢都好耐冇試過贏一班賽 以一個規模算大既倉黎講都算好柒 因為霍利時除左日日俾人恥笑之外 亦都急需一場高班勝仗挽回一早已經冇曬既面子 尤其睇見苗禮德又有一隻馬贏大賽 霍利時都好想幫鎮倉寶我超贏返場而唔好影衰南非人 從佢之前竟然幫力王報左尋日個閘 都睇到佢幫重振馬房既決心 加上梁家俊今晚跑完之後要飛去杜拜騎經典帝國 為左先壯聲色佢今晚都需要贏返兩場 所以除左雷超之外 贏返場一班賽事就fit曬 因為梁家俊為左先聲奪人同揚威杜拜 佢既爭勝心亦去到頂點 連騎平湖之星都冇咁大決心 加上我超上次熱完身今次升班跑返最擅長既谷草1650米 去返最擅長既路程 佢亦都好想報返上次因十班步速而輸俾包裝騎士之仇 加上我超知道只要贏到呢場賽事 贏豬3既機會就會又近一步 同埋佢都想贏返場高班賽去激勵同馬房既馬 等佢地都識得進步一齊令霍利時馬房再創高鋒 因此我超都好積極地令自己既狀態同鬥心去到頂點 啲肌肉線條都靚過wucfu 係騎師練馬師同我超都充滿決心同鬥志之下 小朋友今晚都準備好一路拎住fing住雷超同埋比卡超公仔一路拉頭馬多謝家俊哥哥 再等家俊哥哥拎曬啲雷超比卡超公仔通街派

狗年第一擊重心：
雷超>F
比卡超>F

今日不做燈神 一洗燈氣

屌，禁錯制 set唔到金色大字

頭場都係要返後上

首選泡泡泡泡

泡泡怕個檔

有福氣現真身

4歲馬連續上名左十幾日

如果扯得快我就唔驚
佢外檔贏過
如果快完中段收番。。。。 入面果堆就塞了

雷超都會好跑

會拖呢隻
3膽買一條 拖 1-2-4-8-10

今晚幾怕個騎師，唔知個心會唔會已經係第二度

要左1，2，5

精算博弈收左皮

包裝騎士,海龍,得其康

點睇好富有 動態幾積極 仲瘦返廿磅

今晚會係大仆街大勝日定反雷黨大勝日, 定抑或係打和super

忙到無時間寫稿

慘 落左班都執唔到場

今日寵物小精靈之夜

1Win 4Q 36分左右

婦女含袋 苗東東
經典盃 苗東東
今晚一班會唔會又係咁

頭場戈寶點睇
1600縮落1000
告東尼好似用過依招

想博下有福氣

如果要揀一隻 1定5穩陣啲

有冇巴打入場

講緊頭場

我會揀1
5個檔真係驚蝕唔起

好 就買條1-2 qpq

睇返數據 谷草1000米 12檔上名入Q都好高機會

1-2-4

個個都迷雷

app版買q係咪無得一膽一腳

一膽一腳咪即係兩隻

...

直接兩隻腳買咪得

8/10 p好

雷超穩陣膽
拖1 3 8 9

你個名...

屌原來係咁買 我買左成年先知

現場毛毛細雨

頭場有冇冷膽熱腳推介

App版係咪無得單膽win place?

岩岩訓醒
趕得切睇寵物小精靈

Gun

等我上大仆街隻船先

4拖7 11

睇唔到你地D 圖

雷超

羅理雅C欄

知舍live
一齊見證雷超比卡超孖寶
同埋百萬挑戰盃冠軍

即係單Q, 兩隻tick 晒係腳嗰邊就得

我知喇 多謝手足們 我都知我好笨

下次打上狗會問就唔洗比手腳笑啦

無咩所謂 中咪得

原來今晚跑九場馬 睇緊波差啲Miss左頭場

頭場11號w p

欖球鑽石唔中問我攞番

要埋創意寶 谷草1000米專家

落雨會唔會漏電嫁？

做咩唔支持自己隻馬

跑馬地有雨粉

今晚綠寶！

你係咪rw其中一個主持

支持雷超

唔係

一放到底

潘明輝

請問跑乜

中呀

跑 要風得鋒 勁駿皇駒 雷超 戈寶 永常喜 好富有

屌唔記得6點9開跑

屌，走漏左要窿得窿

Yeah

有膽冇腳

都放得快 唔斷
草兩個月跑係唔同

火車態度正確
啲垃圾5班馬邊識追

第一場就跑第二第四，今晚都似凶多吉少

華將T

Thx bro!

過關

2場川河寶駒

金地巴

雷超肯增程上1650未

叫緊孖寶

買咗11拖1，2pq

雷拉又輸,投注站內一片死寂

創意寶不開工了

班呀叔

x2 你第二場邊隻

1號

戈寶

包裝可能連20蚊w都無

加油

勝得威

3號d飛

點解po名冇比卡超

細潘唯一7榜仔，即刻博命，之前超hea

你比1我先中咋

呢場第3有無p收？

冇

無

好難玩

要左包裝

希望包裝吸多啲飛

撚有得賭咩第二場 得6隻馬

話唔定你中呢

英勇大師

贏一場啫，8倍落到4倍

赤兔寶駒 好廋

齊齊中開心D
巴打贏多D

潘明輝孖寶 哈哈

3.5.6.7

赤狗仲有8.幾倍？個馬主激到死咗 ？

勝得威件衫同戈寶好似一樣既 ?

見呢度咁多人追雷超拎左黎做膽買2;1-11
點知

一陣臨開跑又落飛,我估

受害者

潘狗會唔會拉埋隻勝得威

一啲都唔奇

火車好波

大師後上殺曬

我超家俊最合拍
十萬伏特人人怕

/ R 2 勝得威 / 98 / 7 1 2 3 0 / 肥豬肥豬 / 1
/ R 2 勝得威 / 98 / 6 3 2 2 0 / 羅承傑 / 2
/ R 2 勝得威 / 86 / 5 3 2 2 1 / 四連環 / 3
/ R 2 勝得威 / 84 / 5 2 3 2 1 / 華可可 / 4
/ R 2 勝得威 / 82 / 6 1 1 2 3 / 情迷熱杏霜 / 5
/ R 2 勝得威 / 74 / 4 3 2 2 2 / 金雪炫男朋友 / 9
/ R 2 勝得威 / 58 / 3 1 4 1 3 / EricSaint-Martin / 12
/ R 2 勝得威 / 52 / 3 2 1 2 2 / 行路唔帶眼👀 / 15
/ R 2 川河寶駒 / 54 / 4 1 0 1 5 / 遮打盃王包裝大師 / 14

呢場都賭係真爛賭

又難玩又冇肉食

大船

心靈支持 比卡超

簡簡單單 2拖1 6

勝得威大船

咁少馬要拉呢隻都幾考功夫
一係不停玩馬口搞躁佢

博川河寶駒

我搭親都沉

喜歡你讓佢下沉

1367順序四重彩 樓下保安都識買啦

一班咁好分 點會呢場先拉

潘騎大馬主d馬點會拉

現場有冇雨？

如果拉左再好分呢

有

影帝潘頓開工

赤兔寶駒點睇

四連必超！

2 5 Q

勝得威比卡超

大師

1 3 7

包裝騎士

大船又沉

隻垃圾6

英勇大師搞咩

又燈死勝得威了

跑 包裝騎士 勝得威 比卡超 赤兔寶駒 川河寶駒 英勇大師

無信細潘

屌

叻仔

火車

屌 赤兔

今次係咪十一班步速

呢場比卡超place好撚抵買

輸撚左喎

頭2先有位置

不過唔中

收唔到錢10倍p都冇用啦

我超第三有用嗎

屌 唔撚係細潘騎師王呀

有，三四重好分左

包裝騎士真係好秋得

迷火車大勝

你老母潘狗咁淡定四鞭收工

得你一個-7先識威

輸個磅

包裝騎士冇十班步速贏到咩
留名睇佢澳港盃出醜

第3場

3,7,9 ,求集氣

但分又盡左，今季跌番落94前唔洗再買

咁少馬場合例慢嘅

叫餬

打返上黎

第2場就GEL?

呢場都已經估佢冇
點知仲有
今季應該慳返

大師冇曬油

買霍老位置過關咪斷埋

快活谷24分都可能夠了

Zac purton 讓你下沉
zac purton 讓你哭

第3場睇中極速前進 但好撚驚容癌

其實係大潘狗揼慢個步速
火車潘第三段應該唔慢
600m已經撻隻馬
千8二千力唔洗同你鬥慢

比卡超呢

雙超都第三

所以想知馬會想點
呢排好多高班賽事都得6，7隻跑

你有冇見過多馬場合比卡超守到呢個位

唔夠一班馬

無馬報名都無計 唔通逼馬房出馬

估唔到

我知呀
所以依家好尷尬
又冇可能場場3班
但依家而又好似唔夠高班馬咁

天皇巨星閘前重飛

大仆街？

應該步速慢, 英勇大師都跟到頭惡惡

布達德 LAST ?

打劫

大仆街

有無珍珠寶同路？ 無人提既

第三場 10>1 4

多財多福要做腳

鐵男 海龍 靚

英勇大師好似做左受害者

一出閘就知有無機

打錯左飛 打左四號

未開跑可以返去改

9歲老武仲有冇貨交

柒星拱照

5號p

7號上！爆佢老母！

布達德

有馬送行

老武贏

珍珠寶冇影

老母

原來大熱

祈普敦真係好垃圾

潘狗又第2

跑 驍武 極速前進 鐵男 海龍 喝采

熱到仆街

9歲馬仲有貨

慢閘

天皇巨星
史卓豐仲要唔落鞭隻馬都湧上黎屌

海之濤

4班馬王黎

今日唔駛買

布達德應該罰梗

隻2打到落1.9

都走啦

last day

大仆街終於有分

愛駒

連續13場無分 比佢攞到4分啦

屌又話重心 攞左成個月糧5位數車落去wp

聰明申報憑咩做到大熱門

貼飛？

鐵男都有份外閃喎

過完關變大熱

魅力之子 縮程係時候黎料
呢隻有啲信心

海之濤巨額

今晚攬實霍老

金飯碗

海豬

勁飛聖黎料

石哥一q番？

你黎料

海之濤大熱 不了

今日利前定後？

利潘

利掛

前

利寶利

利申

今場食得

利霍

利叠利

7,9 q 小注先

利賓納

君子精神

好憎個騎師

垃撚圾既部能

好準確

細潘again ?

3 7

潘狗拎到個咁靚既位

cashed

阿凡達全程三疊

跑 聰明申報 阿凡達 魅力之子 生力軍 好準確

我頓去馬世界級

我真係想吊死自己
睇住同馬房都無拖阿凡達

好準確差啲

12檔無得揀啦

AV達有無P？

好彩有補返注聰明申報搭阿凡達勁飛聖
垃圾勁飛聖 仲要大熱

啤酒田 p

第2

謝謝了

9523 21-02-2018
19:52 跑馬地
星期三 孖寶 4 場 4 阿凡達
5 場 6 得其康 + 9 及時行樂

謝巴打...奶o左隻阿凡達位置

繼續

要跟實仙人

田雞做膽拖4隻都可以唔中

跟左隻9 中4-9

1378？

拖3-5-8-12

大注跟

翻來有第2重 ?

對自己無信心 細注左

人強馬勁豐裕

冷菜想買

小島明刀明槍喎

好想買大仆街騎王

三T場次好危險
要9膽
拖5 10 7

我都小注咗明紹，希望今晚1650唔好太利前置啦

點解獻惑配減分生都有飛

我都想要埋 跟前跑應該會好

勁無極 點睇

敬無極

小島膽？

形勢好呀，1-6檔無明顯放頭馬

歐洲之星

雷神

係喎

我就9膽
腳真係難搞 拖多一兩隻保命

位置Ｑ

7>1 8 10

Fat fat lan ching

跟

仲要我頓去馬日
呢個馬房頓騎得 信心都唔細

17倍食撚滑滑

今場好難

博吓獻惑先, 吳嘉晉都得10倍, 應該有料到.

想要 但吳長進未騎過 唔知掂唔掂
個賠率吸引唔到我

神經刀勁豐裕

1，2，6
小島有班底
獻惑近況唔差
得其康進步緊

當佢馬克羅斯咁騎就得

1都正路啦
拖8 9 10都幾好分

係呀，第2個騎可能得6,7倍

及時行樂

買5000蚊潘頓騎師王做對沖收錢好啲
但頭先2.5 而家得1.5

小島冇飛

我雷！

/ R 5 小島怡情 / 50 / 3 1 2 1 6 / 啤酒園 / 16

啱！贏一場！！

又變大熱

跑咩

牙晉

跑 川河領駒 歐洲之星 獻惑 精選直前

湯美又贏外線馬

睇住tommy個灣都咪話唔驚

外線王

暫定名次 5 10 2 12

最後買唔到tommy

小島係邊....

爽

吳長進仲頂得住個第三

你媽媽 中腳

又燈死一隻

車輪鞭呢潘狗 隻手斷咗呀？
望空都唔上屌

部能做咩搞到隻得其康頭fing fing

真係wo

有獻惑冇小島
真心估唔到會係咁

割撚今日食咗屎

潘頓望？

六場軍歌

都唔係今日

雷拉沿途真係僕得好靚

真先生

隻馬唔掂 卡4班永遠都攞唔到第一

及時行樂最尾散哂

輸唔緊要，要輸得真實
屌鳩佢

Same road

奸仔啲馬真係唔應該太信

發揮一絶了

7鞭收工屌，去馬個陣一有空位就打到開花啦屌

有邊日唔勁

呢場好睇呀

/ R 7 紅運發財 / 70 / 4 3 1 2 3 / 四季旺 / 10

馬無打到開花都無架啦

隻馬pick up 緊就停手

第6場好睇

同上星期心慷慨一撚樣
7鞭

隻馬跑法係後上
楊明綸前領跑法等於收皮

唔通又駿明珍寶 ?

有無炒飯粉絲團

塊紅布好多時都睇唔到 NO.

海翡翠咁重點買呀

電子群英越級挑戰打爆機奪百萬挑戰盃

一哥有態都咁冷

六場 僥倖,軍歌

潘狗冇態

同路

又兩隻哥？

呢場好混亂

同路，我加多隻真先生

珍寶博唔博得過

究竟係阿哥Q定係韋達鬥柏寶呢

加多隻一哥

呢場冇錢燈 1 4 6 10

接近終點，又係阿哥鬥阿哥，不過今次係范哥爾鬧一哥啊！范哥爾爆la

13少得唔得架

呢場可以有幾快

炒飯拖潘頓韋達
飛雷神

唔得 但我買

零博當頭起 駿明珍寶

繼續位置Q
4 7 10

13少定柏寶700win

感情飛 真先生

炒飯支持區

1,2,5

Same

即場
軍歌 拖 駿明珍寶 真先生

火車今日應該收工

1，2，3 順序番？

輕磅 檔好 一放到底!!!

軍歌係到玩脷

2,4,8
Jumbo今季好fit
河爛石搏佢自己放到

喜悅繽紛

jumbo追親都冇 冇買就有
呢場試多次

告仔

跑咩～

達少

輕鬆到

13少安車平五路

一騎就彈甩哂

大熱q照殺住先

河爛石都係等退役啦
呢場已經冇乜馬都放唔到

隻9仲跑緊

無買3

23 ?

跑 軍歌 喜悅繽紛 加州議長 一哥 駿明珍寶 海翡翠 僥幸

跑2 3 6 1

炒飯 達少

柏寶

Born in China

被中國籍

隻珍寶俾議長阻一阻後多一格

Jumbo真係用多左
JS俾佢休息下啦好嗎

達少都識block人

外檔太蝕啦

炸魚薯條

JS表示要一次過用撚盡佢

大陸馬主丫嘛

咁跑唔block都然

前一場咁好勢P都無，不了

上次佢贏架
但個次我買左jumbo再開心英勇大師

喜悅賓周都幾慘，長P

盃寶 達少特別醒神

This 實切到贏為止 唔擔心

平時可能後一格 轉入直路攝入去塞一輪先

珍寶搞咩...

蕭家互串算數

追左好多場P

用多左了
早段男神都騎得好辛苦

盡晒力

需要休息了

13少

Eason幾時先贏到

呢隻個跑法岩沙田D

慘過阿寶

一哥

夢幻仙子比翻能叔

8 1 9 11 順次序，要回本

點解會轉人嘅？

呢場夠哂亂，不過搵到膽就照去
明月光膽
拖1 6 12

有一兩場真係輸運

史卓豐唔舒服

1 位置 allin算

唔係好冷姐

今日仲未有廿倍馬入到黎

皇天擊殺星期日飽得滯

豐豐

廿倍

力王

呢場各有支持

亂

精壯神駿

博安荃, 今日雷神表現好好

tommy

做愛Q

做返自己姐
皇天擊殺

雷神贏得返馬未 😭

贏埋呢場收工

頂磅大外檔

完全買唔落手

多謝提供觀自在既巴打

入到直路亂過亂世佳人

快步速變奏

跑 海利多 明月光 觀自在 力王 精壯神駿 可愛寶 勇駒

睇下我炒點跑馬
呢場簡直世界級

133磅

屌佢老母閪隻觀自在攞咗大仆街拖

ON9仔雷神

無得頂

燒家出3隻都冇隻上名
失唔失禮

炒飯勁到癲

海利多 跑得一絕 一野ZIP內欄

玩臭左JS隻紅運

精盡神盡

on9埋最後兩場吧

而家驚魂先定番 觀自在呀

贏

郭能咁早收手，第4都唔要

又唔出現

死撚屎啦拉狗 咁樣車埋去嚇窒勁哥兒

觀自在

好多場都勁比入機搵位 前面d馬冇
呢場跑得好好

睇真啲，佢係乜都冇做過
由你班傻仔走，轉完彎私家路一步不蝕大把力

就係輸咗三叠

過關 連贏位置Ｑ
3X7 5 場 9 及時行樂 + 12 精選直前
6 場 2 軍歌 + 3 喜悅繽紛
7 場 5 海利多 + 11 明月光
輸足一晚

腎仔話勁哥兒唔夠鬥心驚過人
要放頭先得

邊兩個負皮我

今季場場都係3,4檔
呢場大外檔反而捧到大熱

臭閪拉

大仆街打手

雷神on9

雷拉幾win話,仲要學人變奏

比 比5號隊爆晒

下次飛雷神

旺起黎求其買場pqp都贏5k
霉起上黎輸足一星期

高登馬王囉

派我

睇完巡邏影片，更加冇必要咁走，隻馬前面有觀自在做遮當，番黎鬥爆好過

輸左大半年仲輸緊

但係有得放又唔搶

好益善重注P點睇

繼續信閪拉

馬場有個大仆街

痴撚線,突然入灣前變速跑上去跑死隻馬

配柒東牙楠蔡頭我會買 湯米不了

456互串qqp好過

屌，重注左隻勇駒淆淆地
補番注5，9 pq, 打個和

潘今晚又無影？點算我隻翡翠劇院

百萬挑戰仲有無馬追到佢

好益善係咪贏左個盃了?

同你一樣兩隻腳中哂

天下為攻有無得輸 贏過5050

未 要跑位置

屌 心急得濟掉轉咗wp買

力王好慘
先係傲風雲褪阻到佢
直路先俾明月光撞再俾海利多阻
際遇好啲點會冇place

問雷狗

呢隻明超
但腎仔都講 贏好合理 跑唔出都唔出奇

依家邊隻第一

我就拗下頸
閃耀做膽 拖返雷神潘頓

魅力知心W 好益善無前4

我都想要閃耀 但加左好多分

運來寶寶一放到底

11檔2.3倍

無巴度不了

順便睇下巴度係咪真係騎得咁好

翡翠劇院一檔攝內欄塞車的起個屎忽
諗到潘頓個劇本了

可能莫雷拉都有做功課，第一季果陣跑跑馬地1800入Q都係轉彎開始騎

喂 sorry我岩岩睇番個分
好益善跑位置就必拎
如果知心贏 佢冇p就同分

/ R 8 天下為攻 / 82 / 5 3 1 2 2 / 煲仔飯 / 6
/ R 8 天下為攻 / 78 / 5 3 0 2 3 / 鄭恩地 / 7
/ R 8 天下為攻 / 76 / 5 2 1 2 1 / 賣大包 / 8
/ R 8 天下為攻 / 66 / 5 1 0 2 4 / 求其 / 11
/ R 8 天下為攻 / 56 / 1 6 2 2 2 / 龍虎切 / 13

知心咁冷

天下為攻 拉住都跑贏番黎喇

今晚能叔有無架

唔係大仆街騎，必買
依家

雷騎豬王？

重注雷神 we7

加油 ching

屌 用咩做膽

以為呢場尾場, 原來重有一場

今場大仆街要變身做雷神

似大仆街後上騎師王

456互串

想要好益善

光芒再現

唔好呀

好想買雷神呀！！！！！！！

翡翠劇院要有一早上到二班
但文家良成日玩野

大仆街呢場都輸 聽比人斬死

11檔 未跑過谷 唔出奇

點解史卓豐無得騎？傷？

魅力知心

避算 應該係大仆街

我補左條馬王輝孖寶博下

閃耀

奠雷閪四重彩指定第4

12

勝利寶石

淒涼舅

巫顯東

$290 位置

真係超班

點買勝利寶石

屌 p都無

陀飛輪咁撚渣

乜撚野勝利寶石

唔認輸唔得啦
東東咁樣殺我qt

勝利寶石？乜撚野勝利寶石

買咩

殺埋我

柒東真係好撚乞我憎

又係雷神夾東Q 成千蚊

CLS隻勝利寶石係對面跟唔到主馬群 番到來跑第二

咁挑戰盃即係點

我條2 4Q

勝利寶石竟然破盲門

12 有冇人中到連贏

大家咁話

好益善W

2 4 q 都食到

天下為攻 Q $1,311

痴線

食唔到

我都係
比柒東29倍p上黎劏

爆到

大 仆 街
超班馬先識贏

好多受害者
下場我仲要拎東東做膽

40頁, post 2 ?

雷神個衰樣冇超班馬你蠃9到咩

下場萬馬歡騰啦屌你

好撚灰，入錢係想買12，d腳冇隻中

後上東

如果-7的話應該win左

過關 連贏位置Ｑ
2X3 8 場 2 天下為攻 拖 4 閃耀駿駒 +
6 好益善

隻勝利寶石要重新評價

好難幫你 捉冷唔拖熱

6bo 25252

無季軍??

sorry sir

勝利寶石，痴撚線

post 2 ?